彈app問題

iPhone 6 plus

ios 10.1

我發現只要睇多回覆的post

彈app機率非常高

例如禿伯個post

Gif post etc....

有時回覆禁右上果個post都會彈

Ios 10
Iphone 6 plus